砌機list 求巴打指教 有無邊度有更好嘅選擇or更抵嘅選擇

主要玩bupgwow
想bupg開到中等嘅畫質
呢個係某砌機公司7400蚊嘅list
改動咗CPU同埋del咗HDD
想問下機箱 ram 火牛 老母板邊度要改下？
筆直最盡8000
如果老母板要up
可以del走條8G ram先
之後有錢再加返
求指教

如果瘦身 up咗老母板之後CPU用返I5
遲啲再換CPU會唔會抵玩啲？
如果係咁老母板有咩推介？

目前只有2個選擇：
1. intel 只用8代
2. amd 用ryzen

姐係升級老母板
用I5頂住之後用8代？
如果係咁老母板有咩推介？

intel : b360 配 i5 8400
amd : b350 配 1600

巴打 我想問下 ram 行2400 同3000 分別係咪好大?
之前見8gb 3000 跑贏 16gb 2400

睇你用咩板
amd ryzen必用3000
intel 可以用2400 但正常都要用3000(要配z370板)

題外話
如果想用intel又想超頻ram 同 cpu
請買i5 8600k/8700k配z370
不超頻 直接 b360 + i5 8400

多謝巴打 同埋請問個list度 火牛同機箱駛唔駛改？

咁如果z370同b360揀邊個好啲？

自己上悠二硬件果度睇了
果度不算伏你
起碼比到咩價位配置你

pubg

b360 應該3或4月出 要等等(如果不急)

不超頻 ： b360
超頻 ： z370

thanks 巴打

想再問一問ching
z370揀邊隻款好？
見到價錢都幾貴下

z370要請教其他人
去番硬件討論貼果度問